# wip_re

Przed użyciem należy stworzyć bazę danych mysql.
Na cele projektu w konfiguracji .env została utworzona baza danych wip_re. W załączniku dump bazy "Dump20220404". 

Następnie 

W terminalu:
1. cd wip_re
2. composer install
3. npm install
4. npm run build
5. symfony server:start
